冷靜期應唔應該搵對方

應該
唔應該
如果要搵，應該講咩好
好掛住佢

冇對方

忍住

想繼續就去揾
當年我冇揾就比人攝左位
dklm

鬥鬥下 變真 個陣就太遲

好似賭博緊，講咗又唔知會點，唔講就好似由段感情自己死去.......

wts睇到佢態度點先
點都要事但一方行出第一步既..

有咩唔鐘意咪講出黎 唔講人地點知
鬥黎冇好結果

分手

冷靜期on99
搵又話煩住佢逼佢
唔搵又話你唔在意

咩冷靜期真係戇撚鳩真心鐘意又點會忍心咁耐唔搵對方 有咩要冷靜？坦白講哂啲野出嚟仲要咩冷靜期

利申 冷靜期嗰陣被帽

Same 冷靜期被㡌

你到依家仲未明？
係你嘅就唔會被人攝到位
唔係你嘅，有搵都係白廢

冷靜期 意思係
佢同另一件相處期咪再咁白痴
相信咩冷靜期 過來人

我都冷靜期緊 尋日打左比佢 結果比佢話 佢覺得更加煩 所以唔好搵 忍住

其實我都好掛住佢

一樣 好辛苦
打定輸數

要搵，但係都要比佢冷靜
再搵番佢都唔一定要直接解決件事
咁易解決唔洗冷靜啦
比d空間大家諗清楚
究竟發生咩事
過兩日先搵番佢
say句sorry
話唔係想迫佢
但呢兩日都好掛住佢
如果佢feels better
不如見下面都好
到時肯見你先再行下一步

搵啦 嗰時我都衰硬頸

結果比個厹乘虛而入 被分手

我琴晚冇打，只係講咗句晚安....
佢都有覆既，我好驚好似逼佢

其實都係想講sorry同掛住，但好怕佢會有壓力
真係50/50

講聲早晨 晚安，好似打個卡咁。實際即係話俾佢聽 「喂，我仲喺度架，隨時搵我啦。」

大家都唔搵對方
好野以後唔洗搵

溝過第二條女啦

都分手了仲留戀

男人老狗有錢你驚無女咩

發生佐咩事而要冷靜先 ？